林鄭諗野呢張圖，我真係得啖笑

大佬！d警犬咁樣大棍大棍樞落去d巿民到，巿民死佢地都未死啦！老謀！

pish

我覺得入浩園都唔會逆轉到

可能會既，但入完浩園會逆轉返